====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le grand silence du confinement ,  l ' appel de la vie s ' est fait sentir à travers les villes bien au-delà d ' une idée qui gagnait les esprits depuis quelques années , pour devenir l ' expression d ' une fonction vitale , une véritable soif du vivant sous de multiples formes au sein même des territoires les plus asséchés par la pierre et le béton .
Tokens having emotion: [ expression ]
Lemmas having emotion: [ expression ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ expression ]
Lemmas having emotion: [ expression ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

